【屎坑】apm屎坊算唔算全香港最親切嘅屎坑？

每次入去有專人同你打招呼
走又會同你say bye

模擬情景
好急
你好！歡迎使用！
眼見屎兜畀人將咗軍
請用嗰邊嘅尿兜呀
痾完，好爽
再見！多謝屎用！

係呢幾日先有個伯咁做
第一次見到佢，屙完尿離開嗰陣，以為佢伸隻手出來攔住我
btw apm d 廁所真係好撚搶手同好撚污糟